## Симулятор человека

Основная идея в том, чтобы создать максимально казуальный экземпляр виртуального человека и наращивать к нему функционал

Этапы развития:
 [ ] класс Человек
 [ ] Базовые потребности
 [ ] базовые функции для удовлетворения базовых потребностей
 [ ] стимуляция принятия решений (логика действий)
 [ ] существование нескольких людей одновременно
 [ ] объединение нескольких людей в семью
 [ ] базовые особенности семьи (общий бюджет, общий провиант, и пр.)
 [ ] Параллельное существование нескольких людей
 [ ] репродуктивные способноти человека
 [ ] жизненный цикл
 
 ---

 [ ] Сторонние классы (Машина, здание, дорога, страна, и пр.)

 ## Развитие идеи

Предполагается, что выбор действий обусловлен случайностью.
В дальнейшем, эту случайность можно упразднить и оставить выбор на нейронную сеть.


## Подробности

С первыми пунктами все понятно, там все просто, но зачем нужны сторонние классы?
К сторонним классам можно так же привязаться и добавить больше реализма в симуляцию.
Пример - машина - у нее атрибут персона - это можно использовать для симуляции аварий или передвижения (влияние на усталость и здоровье в целом)